邊個仆街親戚送壽桃牌真係賤到要絕交

咁多款食物零食你唔選， 偏偏選隻難食到嘔， 我寧願你送合味道， 營多或者出前一丁好過

送營多真係賤到要絕交

嘉頓紅罐,原味藍罐,金莎

仲有呢隻屌你老母

呢隻真係世界級

後面兩個正喎
不過已經唔多人送

送陷家杏仁糖要判死刑

金莎都絕交， 唔撚係呀 你平時收開咩禮物

呢隻好嘢嚟喎

好甜喎， 我老母連轉送出去都覺唔好意思

無錯係甜到痴線

不知幾正。

同親戚絕交 第一次聽

收過一排益力多未

中學聖誕交換禮物收過
仆街今日收佢聽日到期

食一兩粒ok
超過3粒

送彼岸花

咁食3 粒會點

會想食四粒

上面全部都正 除左紅罐

鮑魚面 好撚好食
一日食10個都得

見到肥佬曾個嘜頭已唔開胃

平時圓盒鮑魚面超級抵食
唔似宜家D禮盒裝咁搵笨
宜家D禮盒裝貴成倍
一包細細個 最岩煮黎做宵夜/下午茶

直情送包太古砂糖比你

你要知道你收到壽桃下年就要送嘉頓雜餅
其實過年只係用來清左超市D劣食
大家交換報仇

轉贈咪得

你真識食
依隻好好食啊

金莎 瑞士糖好撚正喎

呢隻office 肚餓頂肚一流，又唔肥

含家杏仁糖同嘉頓雜餅先仆街，兩隻都硬到仆街

你未食過好食嘅杏仁糖姐
陷家杏仁糖好撚甜囉

試過有親戚送豉油

認真問
咁請問過年送禮送咩好？

壽桃牌， 送完下年唔使再送， 交已絕

通常點煮?

淥完加d蠔油麻油撈

聽落唔錯

本身個麵質好好食

我決定左去買最難食果隻蝦子面，送返比上年條仆街親戚，我好肯定佢今年又會送垃圾比我，我老母仲話買日本糕點，第一時間bam左佢，咁快忘記左上年堆垃圾蝦子面，正宗我隻狗都唔肯食

佢本身有包xo醬 就咁撈就得

聽日就買嚟食

我食過覺得唔差喎
其他點解咁抗拒呢隻

我覺得唔錯
比我

咁想食四粒會點

我老母會送燕窩

送瑞士連唔錯

窮撚Post 好撚大陣酸宿味

會甜到瀨屎

唔要比我，早餐煮面一流

不如折現比錢你算啦
利申：死窮鬼

有邊隻蝦子麵好食可以推介下？

無味

唔識煮掛
係咁易淥下就得
一發開撈起 隔水
撈佢包醬 / 蠔油 / 蝦子都會好食
麵要爽 同 乾身

送嘉頓雜餅

送呢隻先難頂

嘉頓紅罐、丹麥藍罐、金莎、瑞士糖、樂家杏仁糖

呢五款真係完成唔想收

要幾賤先會送呢啲

等如一匙匙沙糖放入口

平民馬卡龍

樓豬係咪果d煮個麵都唔睇火既
煮到淋曬 成pat糊咁緊係難食啦

仲要係EDO 唔係LOTTE

其實送蝦子麵/送生果好好
如果送呢比我會好開心

根本就係有牙齒印先會送呢隻俾人

真係痴撚線公司出D咁嘅垃圾

我同你地頂！！
拎晒黎！

金莎法國野黎架

sau tao pai

撈麵果隻好食喎

返舊屋食飯
老母自己買左盒來食...

落完個麵落水，就企埋一邊玩電話
滾到水瀉就屌一聲熄火清理現場
然後對住啲發漲麵發老脾

好撚幼稚，如果我識樓主，我都絕交

禮盒裝好食d架喎

送日本royal級生果得體好多

不如新年後有咩唔想要/食唔晒嘅野出黎同其他巴打交換啦

留定盒壽桃牌比你好嗎？都幾肯定會收到，冇人要就堆田區

克 nigga 盒,打開入面係嘉頓什餅

2 hits combo

送既都要嫌三嫌四
寒酸到

唔係寒酸， 而家體現中國人係幾咁假， 明明唔鐘意果d人， 送禮咪整鬼佢的藝術

送開$50超市卷

新年就係交換禮物利是嘅時間

其實親戚如果係等於自己人
咁點解要送禮
朋友都唔會送啦 真係出去食餐飯仲撚好
依啲傳統一早畀科技摧毀

咁你唔收利是ok ?

真係唔知連登仔食開咩 乜撚都話垃圾

不嬲無送禮啲親戚照畀利是因為個個都熟
大家都唔興送禮，畀親都係得個擺字
家家戶戶都一式一樣咩

自我中心啫，自己覺得難食就係垃圾架啦

藍罐明明垃圾過喜頓兵糧好多

老豆成日晒錢買返黎煮黎當午餐

送壽桃牌嘅全部都係垃圾

呢隻真係頂級難食，細個食左一兩塊乾到想嘔返出黎

我真係懷疑某牌係有打手係度
食過張榮記蝦子面就覺得矮仔桃果隻係狗也不屌
不過連登仔出名食垃圾， 比屎都話好食

咁對比其他麵呀餅呀 上面講個堆又真係差啲

諗起之前有傻鳩話鮑魚麵難食過屎
講講下先知原來將撈麵拎咗去放湯

呢隻包裝未見過 邊到有

曾志矮代言點都要抵制啦

同睇tvb一樣， 連登仔一路睇一路屌